其實水晶 係咪會揀主人

定其實只係磁場問題

Up

描述在電磁學裡，磁石、磁鐵、電流及含時電場，都會產生磁場。處於磁場中的磁性物質或電流，會因為磁場的作用而感受到磁力，因而顯示出磁場的存在。磁場是一種向量場；磁場在空間裡的任意位置都具有方向和數值大小。 磁鐵與磁鐵之間，通過各自產生的磁場，互相施加作用力和力矩於對方。運動中的電荷亦會產生磁場。

全港水晶舖都唔畀我入

係！有次睇住個女仔揀晶，睇中咗一舊話好鍾意，拎上手feel咗一陣就話舊晶唔肯跟佢，最後佢揀過另一舊肯跟佢嘅！

好奇想知點樣唔俾你入？